突發，美國議員提出禁止對港出售催淚彈

FROM SCMP

US lawmakers introduce bill to stop tear gas sales to Hong Kong

之前唔係話有武器禁運咩

推

之後用支那彈，狗屋入面黎翻次王恭廠大爆炸

其實俾黑警用返大陸貨會唔會更危險？

到時佢加料就真係核彈

中国造的……

該爆炸嘅就唔爆炸，唔該爆炸嘅佢就爆炸

所以遲啲應該會見到黑警掉粒彈出黎冇煙出

即係又用大陸貨啦

到時4點蛇講：放心 有毒氣體對人體無害

依家唔係轉用左支那野咩?

早就應該停啦
香港人就黎滅亡喇

禁左未

正啦
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

話唔定早就用緊國產貨